[我是來求圖] 地鐵驚見長腿正妹！車廂內「突然開腿」他看傻：下空？ 套圖瘋傳

▲大陸一名網友偷拍在地鐵看到長髮正妹。（圖／翻攝網路，下同）

網搜小組／綜合報導

搭乘大眾交通工具時，看看正妹帥哥是不錯的休閒。近日大陸瘋傳一套「妹子地鐵福利」的圖片，一名網友在搭乘地鐵時，意外發現一名長腿正妹，跟拍後竟發現對方「下空」沒穿內褲，隨後他也將這些照片PO網分享。

照片中可以看到，一名長髮正妹帶著帽子、露出白皙的長腿在地鐵站等車，而原PO則在對方的右後方偷偷拍攝；隨後，原PO也跟著名正妹進入車廂坐下，並坐在正對面繼續偷拍。

▲沒想到該名正妹把翹著的腳放下後，竟然下空沒穿內褲。

期間，原PO也從各個角度進行拍攝；豈料，該名正妹突然將交叉翹著的腿放下、打開，原PO這才驚覺，對方竟然「沒穿內褲」，他也將這些照片上傳分享。

網友看完紛紛留言，「不只是內褲阿～他連bra也沒有帶啊」、「沒穿腿還那麼開，妹子真的太開放了」、「那腿也太粗了吧，根本是男生的腿吧」、「穿短裙的腿還是要記得夾緊啊」、「感覺也太不真實了啦，超怪的」，但也有網友說，「感覺好像是p圖上去的，比例跟位置怪怪的，而且燈光反射也不太對」。

有碼睇乜鳩

有碼點證明佢係真空

男人？

衰咩?

有馬

10

對腳好正
想奶

有碼講經咩！你話佢跌碌鳩出黎都得啦！

又回帶

好耐，嗰陣有無碼圖，不過好似都冇野睇

打咁厚格,你話佢有鳩都得啦

個大脾粗過我

求圖